Per come sono fatte le cartelle di OpenFOAM la struttura della mesh è hardcodata.

il codice prende in input il path e cerca
    constant/polyMesh

in automatico. Poi cerca tutti i file della griglia:

    faces, owner, neighbour, points

Ho anche messo il VTK nelle rispettive folder, giusto per avere un reference
